個160萬黃絲去咗邊

一日先得10幾萬人

諗緊去英國做咩好

我都係放工 6點幾先去
本來諗住明天先投。點知俾人放飛機

梗係啦 唔係啲狗查機
就唔使搞到12點先開票站
中午開站呢個timing 唔係幾好
起初都係得啲銀髮族最湧躍

on9 你有冇落去投票 勁撚多人仲排緊隊等投票

如果200萬都去投至少要排十個鐘

咁撚多人排幾個鐘隊都唔嬲照排 你仲嫌d乜？

事實就係冇可能初選同大選既人數一樣
問問問 用下你老味個臭閪腦先啦

仲味知道大份部黃既都有港豬心態？

咪撚係，初賽咋，出嚟嗰班係深黃黎架咋，二百萬包淺黃淺藍㗎！

都唔係差成十份一咁撚遠下ching

你係default 左果堆人全部都係支持初選

take sample黎講夠有凸
做民調都係做1000人

因為好多後生都無做選民

又一隻

我老母淺黃都唔肯投佢跟初選結果係大選先投
唔好講到有200萬人會投票黎安慰自己

你覺得唔岩聽 唔岩睇就唔好回
自動會沉底

照今日走向 初選最終去到50-60萬都唔出奇
大概三分之一
第一次黎講 好合理 好理想
今年美國民主黨初選大約二千九百萬人
而2016大選有六千五百八十萬人投Hillary
大概係44%投票率
再將香港同美國既歷史因素，政治環境，規模，選舉制度不同種種因素計算埋
香港如果達到50萬初選人數既話係十分成功

屌，好多未夠18架

的確有人覺得無逼切性

會唔會票站太多人 唔想排

我自首 排完冇地址投唔到
聽日再去

有一百萬黃絲都無用，都無咁多票站同機去scan